[
  {
    "pk": 1, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Braniecki", 
      "name": "Zbigniew"
    }
  }, 
  {
    "pk": 2, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Chlebicka", 
      "name": "Gra\u017cyna"
    }
  }, 
  {
    "pk": 3, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Cichowska", 
      "name": "Zuzanna"
    }
  }, 
  {
    "pk": 4, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Corbetta", 
      "name": "Michele"
    }
  }, 
  {
    "pk": 5, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "G\u0105siorowska", 
      "name": "Matylda"
    }
  }, 
  {
    "pk": 6, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Gecow", 
      "name": "Marcin"
    }
  }, 
  {
    "pk": 7, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Go\u0142\u0119biowski", 
      "name": "Micha\u0142"
    }
  }, 
  {
    "pk": 8, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Goss", 
      "name": "Marcin"
    }
  }, 
  {
    "pk": 9, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Jankowska", 
      "name": "Olga"
    }
  }, 
  {
    "pk": 10, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Jesionek", 
      "name": "Ewa"
    }
  }, 
  {
    "pk": 11, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Kadenaci", 
      "name": "Adam"
    }
  }, 
  {
    "pk": 12, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Kryci\u0144ski", 
      "name": "Jan"
    }
  }, 
  {
    "pk": 13, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Ma\u0142ek", 
      "name": "Adam"
    }
  }, 
  {
    "pk": 14, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Moroz", 
      "name": "Antoni"
    }
  }, 
  {
    "pk": 15, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Piechowska", 
      "name": "Klara"
    }
  }, 
  {
    "pk": 16, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Polatowski", 
      "name": "Piotr"
    }
  }, 
  {
    "pk": 17, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Sawicka", 
      "name": "Katarzyna"
    }
  }, 
  {
    "pk": 18, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Sroka", 
      "name": "Adrian"
    }
  }, 
  {
    "pk": 19, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Szejko", 
      "name": "Piotr"
    }
  }, 
  {
    "pk": 20, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "T\u0119perowska", 
      "name": "Magdalena"
    }
  }, 
  {
    "pk": 21, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Wr\u00f3blewska", 
      "name": "Sylwia"
    }
  }, 
  {
    "pk": 22, 
    "model": "people.person", 
    "fields": {
      "lastname": "Kryci\u0144ski", 
      "name": "Micha\u0142"
    }
  }
]
